69如果佔領，一定係The Point of No Return

1. 人數多，民眾怨氣大，而且休息左5年已經咩都抖夠。
2. 2014大家都冇經驗，去到2019大家唔會再行冤枉路。例如，唔會再有人信大台，真係拆都唔洗拆。你班泛民、眾志撚想騎劫?真係好撚難囉。
3. 唔會再有人信和平，再無「和平佔中」既包袱。2014年睇緊既果班中、大學生，已經見識過和平帶黎既成果(姐係無成果)，而家大個左，仲會同你玩和平?
4. 極權變得更極，大家仲可唔可以好似2014咁走得甩真係成疑。

再利申，廢事比人話我五毛: 69會上街，唔係泛民